\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{0}
\begin{center}{
\Large Московский государственый университет 

им. М.",В.",Ломоносова

Механико-математический факультет

Кафедра газовой и волновой динамики}
\end{center}
\vspace{120pt}
\begin{center}
\Large Курсовая работа на тему
\end{center}
\vspace{20pt}
\begin{center}{\LARGE Моделирование взаимодействия газовых молекул с учётом возбуждения их внутренних степеней свободы}

{\LARGE
Simulation of gas molecules interaction considering excitation of internal degrees of freedom}
\end{center}

\vspace{80pt}
\begin{flushleft}
\hangindent=8cm  \hangafter=0 \noindent
{\Large
Студента $423$ группы\\
кафедры газовой и волновой динамики\\
Ракитина Виталия Павловича.\\
Научный руководитель\\ 
кандидат физико-математических наук,\\
доцент Якунчиков Артем Николаевич.
}
\end{flushleft}
\vfill
\begin{center}
Москва, 2016 год.
\end{center}
\end{titlepage}